我返工 不想放假被人玩弄

薪級表上 望到頂再有份長糧
從事公務人員 又有房津

信心不稍動 就算此際我是貧窮
前面阻礙重重 仍望考得中

我返工 不想放假被人玩弄
我加班 此刻要說無從
我搵到政府工 連天也感動

告白汽球？

陳百強既藥